［超緊急］要求即時bam鳩會員 ‘不是暴動’

連出兩個嚴重危險既fake news posts